元朗99萬買10呎得4步劏舖！最苦業主打3份工供舖交管理費，師奶：買個時鬼迷心竅

99萬買薄切劏舖 最苦業主打三份工供舖交管理費 阿姨：買個時鬼迷心竅
港人不單住宅劏到出神入化，元朗商場又一新城有間約10平方呎的「薄切」劏舖，另有舖位「三尖八角」，門口極窄，極考「刀功」！

面積都無都買, 食鹽多過我地食米呀啦

一舖養3代，你識咩

買都唔睇下間鋪

做鋪主咁把閉喎
講出黎都威喇 抵晒

比五千蚊租屎家軍公仔機都冇咁柒

好撚柒
攞嚟賤

未富先嬌

又講 上次唔係報道過咩

投資就梗係有贏有輸啦
你贏咪又係牙斬斬
輸咗怨咩人

投資梗係有賺有蝕

拎黎擺下野 online shop 門面當倉用 應該都幾抵

自己貪心怪邊個?

去得元朗國投機，佢應該預咗有e日

做乜鳩蘋果成日推返d舊野出黎，無人帶口罩既

賺就眼光獨到
蝕就鬼迷心竅
好話唔好聽呃晒佢啲錢對整個社會仲有好處

買個車位都無咁嬲。

好似冇得睇架，係改建其間就賣，只係得好少資料，只可以選擇賭與唔賭。
當炒時唔會諗咁多，正如近幾年好多賣樓都唔俾睇樓。